鈴本美愉條廢柴幾時死落三排？

屌你老母營運真係引人黑佢
樣又無 強推左咁耐都唔紅
四單收左皮少左鏡頭都叫合理
屌你今單竟然唔洗落三排不特止仲做一排護法
欅坂強推之恥非佢莫屬

平手都要

屌你老母

長濱都要

有人氣既係晒2／3排係欅坂特色

我嘅理佐

你係咪on9?

不服來辯

岩呀岩呀

因為跳舞勁？

好撚樣衰

仲要扶貧扶到幾時

駁唔到

同なーこ對調啦屌

原來石森都上左一排

咁我寧願睇鈴本

輪住上

不了 775better

不了 佢啲綜藝反應 加埋係咪都喊

栗樣衰

岩呀